有冇人有留意yqdd新固定成員綜藝

綜藝感爆分的雨琦弟弟
今次又得到左tvn既pd賞識😳😳❤️❤️

《我還活著》是一個全新的生存實境節目，由於韓國0.1%特戰教官朴銀夏帶領六位成員
挑戰各種極端災難下的逃脫訓練與生存技巧。
出演: 朴銀夏、金成鈴、李是英、金智妍、吳正研、宋雨琦、金珉京

戀愛磁性煙嗓祖國偶像😳😳❤️❤️